其實今日係咪打風

遮都吹爛

橫風橫雨

黃雨都無

我都收到 提左幾次

今日出街吹到我想dum撚左把姐佢

依個警告無敵,包含哂1號,3號同8號波